江派操控建制派議員，密謀擾亂習近平在港部署

標題好官腔 但內文好On9
以假亂真

分化L

仲江派
同流浮山刀手一鳩樣

捉棋大師

好大機會，全部都係改革開放受益派。點會作為建制派，連五星意思都話係士農工商。幹你娘，這幫人毫不忠誠，這下子要全面管治才行了唄